到底依張gif係邊套戲？

成日見到 有無人解答呀

硬左

成地濕哂喇我 早排等咗幾日都無人講套戲名

2gether泰劇黎

感謝 原來都唔係幾靚仔係張gif特別型
同埋其中一個男主角直頭柒柒地

玩屎啲龜頭